Cy gist le corps monsieur saint Loup evesque qui vint avec la royne de France Crotechilde des parties de Bourgogne ou temps que la dicte royne edifioit cette eglise au glorieux ami de Dieu saint Germain d'Aucerre et trespassa le XVI jour des calendes de juillet.